究竟邊首歌最多蝦？

大笑之歌

starboy

西利
蝦 蝦 蝦 蝦 蝦
蝦蝦蝦蝦蝦
蝦蝦蝦蝦蝦蝦
Imbilibala starboy

點解唔係大笑之歌？

樓主未聽過大笑之歌？